到底點先算出軌？？？

如果條女成日望第二條囝(淨係個果)，咁又算唔算心靈上出軌？
利申:係條囝每次經過出現都會望，係控制唔到不經意咁望到實。
巴打絲打有無意見睇法？

靚仔咪望囉，唔通望你咩

咁你睇AV直頭通姦啦

個轆離開路軌